點解禽流感幾乎次次會危殆？

pathology係點？

因為有好多變異
大部人無個種抗體？
或者舊時嚴重既禽流感你再遇反已經有抗以為係普通感冒所以只察覺到嚴重個d?

其實係因為危殆先上新聞

新品種,人類未感染過>中招既時候無抵抗力

禽流感要申報，所以一定上新聞